hawk係復仇勇者入面真係一d用都冇

咁易就死

who?

李安納度個仔

因為他知道hawk是沒有用的

9.5/10